陳瀅接受「地盤佬」追求

陳瀅、傅嘉莉（Kelly）與劉江等，前晚出席「築．動．愛」記者會。陳瀅透露拍攝節目時撞正黑雨，地盤充斥泥濘，恍如山泥傾瀉般，令她一步一驚心。與劉江飾演兩父女的她大讚對方專業，不但自己的對白一字不漏，連她的部分也全背了，劉老師更在合照時笑說：「才剛拍完又掛住我喇！」笑爆全場！

問到會否接受「地盤佬」的追求？陳瀅坦言不介意，皆因自己也愛吃「地盤佬飯」，例如豆腐火腩飯，故雙方在口味上有共通點。

另外，經常與富豪傳緋聞的Kelly，亦不抗拒與建造業人士拍拖，她說：「我也有個男生朋友做科文，薪水很好又不危險，其實從事建造業比做藝人的收入更穩定，如果靚仔就更好啦！」

地盤猛鳩

扮撚曬野

好撚假

哇好pure 呀

猛鳩

G

收嗲喇八婆 受地產佬咋

唔通話唔受咩

築．動．愛

受=扮，唔受=囂張，唔識撈，歧視，
牙瀅慘慘豬

去邊度報名?

條女傻撚左呀，劉江D戲使撚你個二打六去評論

屌奶星 d奶假架

劉江34年前扮完顏洪烈嗰陣，牙瀅刀未出世

以前俾高登仔捧嘅最後都嫁晒俾富豪

高登仔有富豪眼光

牙泥有機

假撚到

系

其實地盤港係港女眼中愈來愈有優勢

有d地盤佬朋友分享話依家好多女知佢做地盤第一個反應係話：咁勁既，人工高wo，唔怪得咁大隻

有錢佬瘋狂中出完後搵人埋單

果D大陸G黎架咋

講我都識講

偽人

...

好女仔

…

我都要投身地盤界了...

中港婚姻靠晒班地盤佬...

另外 係銅鑼灣某髮廊見過陳型（佢兩三日去一次間野) 好撚大牌 有錢仔先有資格同佢做朋友果種

佢都就來30啦

如果現實有地盤佬追佢
佢會唔會報驚

同信大學收3322有咩分別？

之前沒女張振朗係咪唔妥佢

係地產商

係假，但唔咁答可以點
唔通話一定唔受溝 淨係受有錢老

放心 唔會有答案滿足連登仔

條八婆個底差啫
千雪講即刻唔同晒啦

連登仔其實好主觀

拍左套劇 咪敷衍答下囉
D港女見到地盤佬多數走開
又臭又污糟點會埋去

咪FF啦 香港除咗撈金融之外邊行有女睇得起

呢d臭西不嬲得個講字
屌
之前咪又比賭王個仔 包撚起左

泥妖又然

唔主觀都唔叫連登仔啦

Sad but true

另外，經常與富豪傳緋聞的Kelly，亦不抗拒與建造業人士拍拖，她說：「我也有個男生朋友做科文，薪水很好又不危險，其實從事建造業比做藝人的收入更穩定，如果靚仔就更好啦！」

屌,笑能到

我唔介意

港女大撚把係咁啦

唔接受 又話懶係高竇 死臭雞
接受 又話扮撚哂野 死臭雞

玩撚哂

地盤之猛鳩

收皮啦臭雞

有幾億身家嘅地盤佬?

地盤佬在此

肯定屌到隻閪都黑哂反哂皮啦，
地盤佬比$380 屌佢就差唔多

仲有醫生律師同機師架

講埋D戇鳩野
柒在上一手係富豪

收皮啦

連登又贏

成績高過3322嗰班死晒咪得，牙瀅冇講埋後半句啫

地盤佬，講緊"積師"個d呢可能

地盤佬係唔係lol個隻

如果條臭g一地盤佬追佢